消息指警方昨日拘捕十人 涉暴動

啱先睇有線新聞講，記者會未開波，稍後補link

即係當場捉左10個